屌你老母華爾街狼人

等左佢個禮物成晚
好撚好奇

屌佢老母俾條垃圾brian cha雞湯片俾我

佢從來都係撚鳩啲散戶
無一次例外

好撚仆街。

早10鳩幾個鐘叫人等佢份禮物
仲好奇條撚樣又過晒氣 又無入市 可以係啲咩禮物
點知撚鳩人睇雞湯片

笑左同套戲入面一樣咁鳩

澳門🇲🇴街狠人就有份

垃圾有乜好睇
只係一個唔怕坐監既騙子

只要你夠黑心同唔怕坐監，你都可以好似佢咁賺咁多錢